又話支共遊客減少 咪又係咁撚多人！

支共人一邊講暴徒有幾撚危險 但佢哋嘅身體就最撚誠實架啦

一車車咁車落黎呀